會去加泰集會既入黎

傻撚左？

唔講陰謀論 唔講係咪共產黨陷阱

你自己香港都未顧得掂 走去理人？

入嚟嘅我屌曬你地老母

駁嘴啦

咁香港人憑咩要求外國幫你？

你自己都因為自己利益選擇離棄同樣蒙難嘅隊友

怕美國嬲，你真係咁睇得起自己同埋條所羅門？

香港連自治都無去支持人地獨立

去支持人地反警暴仲好笑 你咁做咪俾子彈共產黨射返你

集中返自己 我地警暴問題都未解決

美國內政都未搞得掂 點解要幫你香港

唔會去。

push

去加泰就係有份禍港, 累死場運動

光復香港 = 美國割席
火魔法 = 美國割席
裝修 = 美國割席
加泰 = 美國割席

其中加泰真係上述最撚non sense既中計
child登係勁

我就剩係一個原則
支共口交部話要做要支持嘅野, 我地要即刻停

舉其他同時示威緊爭取民主自由既國家既旗，connect 新疆西藏被打壓宗教，反極權，反警暴。
點解唔去，唔去咪比人代表左？支持踩場。

同意

加泰本身係親共架，今晚去既人諗清楚先....

我地好彩 香港對美國有利益價值
所以佢會幫 反之你睇下加泰 出句聲都廢事
無美國幫拖 一早屠左城啦
依加美國兩黨都反共 仲唔食住條水？

無可否認 無美國幫 連自治機會都無
依加人地提哂水 叫你唔好理加泰

既然美國因為利益支持香港
一個集會會搞到美國唔支持香港？
咁 Ted cruz 同好多參議員叫我地和平抗爭 點解我地仲要勇武抗爭？你唔怕 Ted cruz割？
呢個時候又唔怕中共抹黑

靚既畫面同唔好睇既畫面一早有曬
美國商會準備左好多暴力場面
美國議員支持香港 會選擇靚既畫面
佢地轉態度唔支持香港 會選擇暴力畫面投反對票
政治Agenda 定好曬啦

口交部都出聲，去等於送子彈。